IT Services Support Officer

Cathay Pacific Services Limited 請IT Services Support Officer
人工及福利如何?
有巴打絲打在這公司上過班嗎?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想知加1

I had applied for Cathay Pacific before but not for It support role.
You can find me chat chat ah if u want to:
@lookatgoodthings